سبارتاك ينفرد بصدارة الدوري الروسي
 أنجز سبارتاك موسكو مشواره إلى مدينة يكاتيرينبورغ بفوزه على فريقها المحلي أورال في اللقاء الذي جمعهما السبت أكتوبر تشرين الأول في الجولة للدوري الروسي الممتاز لكرة القدم ويدين فريق العاصمة موسكو بالفضل في انتصاره للاعبه لورينزو ميلغاريخا من الباراغواي الذي أحرز هدف الفوز الوحيد له في الدقيقة من عمر المباراة وحقق سبارتاك موسكو انتصاره الثاني على التوالي والثامن في الموسم مقابل تعادل واحد وهزيمتين حتى الآن وانفرد بصدارة الدوري برصيد نقطة مبتعدا بفارق ثلاث نقاط عن أقرب مطارديه زينيت بطرسبورغ الذي يختتم مباريات هذه الجولة بمواجهة ضيفه أورينبورغ يوم الاثنين المقبل في حين مني أورال بالهزيمة الثانية على التوالي والسادس في الموسم مقابل فوزين وثلاث تعادلات وتوقف رصيده عند نقاط ويشغل المرتبة على سلم ترتيب الليغا  نايف الكوردي